飛影仲未有ac

冇左佢d風化新聞

好似見過佢

識佢真人，佢話俾人冒認

搞咁耐都無人畀個code佢reg?

冒你老母

尋日先見到佢話無isp

高登認證未

認乜撚嘢證

真定假呀？
好撚多人搶名喎

飛影呢條友去左cctvb做 小心d

佢fb琴日status召喚緊個email申請

TVB 打手？

風化影咁易扮咩

收皮啦 偷人名

飛影琴日都未有ac 你個id就萬六
你係真既咪認證囉

你係真人咩

垃圾偷人名
五毛先會做

垃鳩圾 你現實中係咪冇人理你要上黎搵存在感